亞視年底敗部復活？ 傳搵陶傑做主持 重播《百萬富翁》

亞洲電視至去年4月「熄機」一年半，最近傳來將再次復活的消息。網媒《眾新聞》引述消息指，亞洲電視有限公司大股東母公司協盛協豐集團去年底註冊成立了8間以「亞洲電視」為名的公司，正籌備開新台以OTT（Over-The-Top）網絡電視形式營運，前亞視官方網頁亦顯示「COMING SOON」大字。

8間以「亞洲電視」為名的註冊公司，其中一間「亞洲電視新媒體集團」由英皇娛樂前行政總裁吳雨出任行政總裁。消息又指﹐集團已接觸陶傑、葉雅媛、陳志雲等人，邀請他們為新台做節目，新台或會重播《百萬富翁》等亞視王牌舊節目，最快今年12月開台。吳雨接受《眾新聞》查詢時透露目前新台仍在籌備階段，需待法庭頒佈重組方案才可落實細節。被問及新台會否以亞視牌頭示人，以及前亞視主要投資者有否參與﹐他指日後會統一公佈。

陶傑就承認曾與亞視高層就新電視台的發展交流意見，他聽聞節目將以OTT形式播放，亦會透過網絡發佈，但指一切未成定局，「乜嘢都未簽，係初步touch base（接觸）。」

所謂OTT網絡電視，是指經互聯網傳送電視節目及電影內容，不用經大氣電波或有線傳送，用戶可用電腦、機頂盒、平板電腦及智能手機收看節目，而OTT營辦商無須申領廣播牌照。據悉新台會繼續用舊亞視的大埔廠房進行製作，亞視大埔廠房仍不時有人、車出入，停車場除了有多架掛有亞視標誌的公司車，亦有至少7架私家車。

報道稱，廠房大門有兩名護衛員當值，其中一名護衛員表示入職數月，受僱於「新公司」、「新老細」，但拒絕進一透露僱主身份，他指現時廠內有活動，但不清楚詳情。不過，該名護衛員掛頸的名牌，帶上印有「亞洲電視」的字樣。

亞視永恆

正,多個choice唔撚洗睇tvb

搵返陳芷菁同鄧光榮黎做嘉賓就真

咁同之前有咩分別

鄧光榮
去陰間請佢上黎?

都係答下a b c d咁
問米應該唔難 始終都係為慈善

搵藍潔瑛比較好d

執柒左都可以翻生

又重播

hail hydra

8000蚊，比啲掌聲

維基網上電視就執咗
亞視又來？

好過睇 cctvb

改個新名好過啦, 仲叫亞視

亞視會永遠都存在

依個有曬wiki同google既年代
仲搞百萬富翁有咩意義

重播咋，邊個話再搞

有冇魚樂無窮睇